邊間讀asso入u率最高？

三大水泡科要幾多gpa

咩科易啲入

Hkuspace
N展
Hku

間間都話最高架啦
計埋topup夠9成

bucie

唔係話hkuspace伏咩

點睇hkcc

Hkcc應該最高

其實過3爆4係咪好難

hkcc最高
但想入三大就hkuspace機會高d

hkcc有冇機入三大

你勤力又勁嘅
間asso升ugc率係1%
你都會入到三大
你入到去hea
話知升ugc率係99%
你都係唔會入到ugc

三大水泡科要幾多gpa 邊啲科係水泡科

我算係中游個堆掛 所以想搏下

答我既都係好人

你本身想讀咩科先
咩背景資料都無
好難幫你

想讀business econ finance嗰啲 但入到三大 咩科都得啦

如果asso想上返三大BBA DSE要>18分 英文最少要4 gpa唔爆4都要近4
如果唔理咩科我諗最易入三大既會係engine
不過你無興趣既話
都幾難拎高分
唔好畀三大個朵遮住對眼
三間asso我會揀HKCC
資源最多設施又正
利申讀緊

唔該巴打 仲會睇dse分？我以為唔洗睇

有冇人理下我

會呀

識遊戲玩法 間間差唔多

hkcc定係hku space好啲